有無巴絲懷疑自己有反社會人格？

係wiki睇左啲關於反社會人格既資料，發現自己好多反社會人格既常見特徵都中

良心發展不足
他們無法接受或了解道德的價值，嚴重的缺乏良心譴責，所以不會因不道德行為而焦慮或有罪惡感。他們甚至會輕視那些被他們利用的人。而且受到被利用過的人指責時，不會感到內疚和不安，更會憤怒、反駁及責罵他們。

不負責任和衝動的行為
他們很少為未來長期的利益考量，所以傾向於在短時間內尋求立即的滿足，他們也較為難忍受例行性或過於複雜性的事物。而有需要時，可以暫時跟隨社會一套行事。 並且他們對自己的衝動行為並無法給出充分合理的解釋。 比方說， 在完全沒有必要撒謊的情況下或者撒謊並無法給他們帶來任何利益的時候，又或者即使謊話很容易被揭穿的時候，他們還是會選擇撒謊。另外一個例子，當心理學家研究有反社會型人格異常的罪犯時，他們對於他們的罪行只能給出非常表面直接的解釋，例如說，當問為什麼要搶劫的時候，他們的回答通常都是『因為他們有錢而我正需要錢』。

善於利用他人
他們看來幽默、樂觀、討人喜歡，容易解除別人的武裝。他們似乎對別人的需要和弱點有敏銳的觀察力。他們也擅長辯解與說服別人。

喜歡傷害他人情感
喜歡傷害他人情感，主要是言語上。如果司法容許，傷害，甚至殺害身體也是理所當然，只是顧及司法才不實行，是極度危險人物。

無法建立良好的人際關係
雖然他們容易得到他人的友誼，但因為他們的自我中心與不負責任，讓他們難以維持一個真正且良好的關係。他們欠缺同情心、感激和悔意。他們也是不忠實和不負責的伴侶。他們對於重要事件缺乏一定的情感反應，所以不能自控破壞與其他人的關係，從而得到快感。

愈大個愈覺得自己既思想同行為愈黎愈偏激，有無巴絲都有咁樣既感覺

是否有先天及後天形成的分別?

我估我係後天
唔知關唔關個人本身無自信，同埋自我保護意識好強

如果有啲仆街中曬係咪要睇醫生

應該要好似發條燈咁

簡單黎講就係人渣而且不自覺